【無知一問】點解美國軍人打交會大叫「阿力cool」

點解佢地一邊出拳會一邊大叫阿力cool既？

RYU 係咪有個朋友叫何耀權 !

個泰仔係咪做清潔㗎？成日叫人睇腳

但就用拳打人個頭，聲東擊西

咁點解武俠片放暗器會大叫「看暗器」?